岩岩跑完十公里馬拉松，好辛苦流左好多汗

我諗下年都是唔跑了

牙達食屎

十公里太長.... 唔練返兩三年真係跑唔黎

好彩壓線果刻然左跑全馬個黑鬼成六七個身位為香港人爭光

起左樓主底了

我急不及待好想玩玩了

Ching唔巧追擊我